{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022567",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 연암재독채펜션"
    },
    "text": "山房山の近くに位置するペンションで、周辺には様々な観光地があります。 イベント四色工房であるウィンザーギャラリーをご利用のお客様は50%の割引を受けることができます。 入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキューグリルを使用するには30,000ウォンを追加で支払う必要があります。 幼児は36ヶ月から11歳までは10,000ウォンで、12歳以上からは20,000ウォンと測定されます。 客室にはスパ施設が完備されており、無料Wi-Fi使用が可能です。 ペットは入室できませんし、朝食は無料で提供します。 部屋には当日の朝、ベーキングしたパン、牛乳、果物、コーヒー、お茶、そしてナッツが提供されます。 ペンション内には有料で利用できるコーデインカフェもありますが、現場の状況によっては利用できない場合もあります。 入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションは山房山の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ウィンザーギャラリーはどのような施設ですか？",
            "answer": "ウィンザーギャラリーはイベント四色工房であり、ペンションのお客様は50%の割引を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルを使用するには追加料金が必要ですか？",
            "answer": "はい、バーベキューグリルを使用するには30,000ウォンの追加料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児（36ヶ月から11歳まで）は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはスパ施設と無料Wi-Fiが完備されています。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食に何が提供されますか？",
            "answer": "朝食には当日の朝、ベーキングしたパン、牛乳、果物、コーヒー、お茶、そしてナッツが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にコーデインカフェはありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内には有料で利用できるコーデインカフェがありますが、利用できるかどうかは現場の状況によります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 393
    }
}